塞鐵師同被罷工唔洗放棄

被遲到已經好大傷害 你知狗鐵郁下就關站 交通混亂
搵車又要時間 又突然多人龍返工時間真係好難控制